香港未來會唔會封鎖互聯網？

好似內地咁，除左內地網之後基本上同外國有關既網站一係就上唔到一係就慢到條撚咁，基本上係一個內聯網。依照而家特區政府咁奶共既做法，佢會唔會嘗試立法仿效內地既做法封鎖曬外國網站？

唔出奇，遲早既事？

私樓區比上
公屋撚地方全面禁